廢人想轉工

本身做緊廢工，想唔做學一門手藝，各位巴絲有冇咩好介紹

利伸：24歲 會考零分

開鎖

開鎖好前途

叫做養得起自己
同埋唔單止學開門鎖
可以向上進修開電子鎖之類嗰啲
不過點入行就唔知

上網好似都唔係好揾到咩途徑入行

留名，好想轉行做手藝野
開鎖真係唔知點入行

Emsd

好似要會考四科合格

巴打做緊咩廢工先

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

入職條件都唔睇下，咁幫你唔到啦